點先係荃灣搵返男朋友呀

頂 同男朋友嘈交，佢話出黎搵我，
我又未同佢講自己係邊既時候佢電話就冇電啦！！！！！！
荃灣咁大點搵到佢呀 戇居居企左係到驚佢搵我唔到 嗚呀

小學 唔識搵電話打俾你/去7仔租尿袋 ？

問人借電話打俾人尸

屌屌我都係想知點解佢唔借人電話打比我:

係佢電話冇電我搵佢唔到 好撚凍呀

你男朋友幾多歲

若佢唔識問人借電話或俾錢打公眾電話，條仔柒到飛得

你地平時去開邊到

咁你等條撚咩，去7仔或老麥坐下啦，btw今日好熱

屌我就係因為驚入室內佢搵我唔到嘛 夜晚大風左

如果佢咁簡單嘅問題都處理唔到
飛得

咁又唔好咁講 我好愛佢架

大M門口囉

我已經企左係我地去開果到啦 死撚左去邊呀！！！！！！

飛得啦，連搵電話打比你都唔做

咁你點開呢個post？

sor自膠 原來係佢电话

應該去左洗樓

( Show Blocked User - 曾鈺誠 )

电话你老母

最聰明既做法 緊係去佢樓下等佢啦 佢點都會番屋企

請你立刻離開會議廳

最聰明既做法應該係樓主早啲返屋企訓

你條仔十成弱智

你乜撚野事啊

返屋企囉屌

係附近啦就係

我唔準你咁話佢呀

絲打咁夜小心啲
睇下你地有無緣份啦

你條仔本身係邊？

將軍澳 佢都唔熟荃灣

有冇咁廢啊 到依家都搵唔到你

Thanks
快啲比我見到得喇

就3粒鐘喇

咁夜先出街？

圍住千色裸跑

會唔會已經返左將軍澳

點解你會覺得個問題係你到
佢自己無電自然會自己諗計

段估佢返咗屋企啦
成3粒鐘都唔識問人借電話
笑咗

7仔依家唔係有尿袋租咩

樓豬好撚好笑，搵到記得互射

一打唔洗找

去卓明樓搵下

佢唔知掛

你同佢互射呀痴線佬 ？

不如我黎搵你

瞓醒自然會搵你 唔洗急既

咁夜出街落吧呀？

屌你老母

屌 原來係大陸仔